元朗公路出現多架解放軍車

解放軍一車一車來了！各位手足小心！

大家最近一定要小心

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

林鄭老母原來係共慘黨員
地下個隻...
唔怪得奶撚到咁

捉白衫個班？

返石崗 不嬲都係香港

元朗有軍營

唔好自己嚇自己，警察同埋武警一樣有槍，要殺人根本唔使靠老解

d圖好似每隔一星期出現一次

元朗石崗軍營，有解放軍好出奇？

請善用起底功能

今日 聽好多人都話見到